[
    {
        "front": "[ビザが～]要ります",
        "kanji": "YẾU",
        "pronunciation": "[ビザが～]いります",
        "back": "cần [thị thực (visa)]",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "調べます",
        "kanji": "ĐIỀU",
        "pronunciation": "しらべます",
        "back": "tìm hiểu, điều tra, xem",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "直します",
        "kanji": "TRỰC",
        "pronunciation": "なおします",
        "back": "sửa, chữa",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "修理します",
        "kanji": "TU LÝ",
        "pronunciation": "しゅうりします",
        "back": "sửa chữa, tu sửa",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "電話します",
        "kanji": "ĐIỆN THOẠI",
        "pronunciation": "でんわします",
        "back": "gọi điện thoại",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "僕",
        "kanji": "BỘC",
        "pronunciation": "ぼく",
        "back": "tớ",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "君",
        "kanji": "QUÂN",
        "pronunciation": "きみ",
        "back": "cậu, bạn",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "～君",
        "kanji": "QUÂN",
        "pronunciation": "～くん",
        "back": "(hậu tố thêm vào sau tên của em trai)",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "うん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "うん",
        "back": "ừ (cách nói thân mật của 「はい」)",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "ううん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ううん",
        "back": "không (cách nói thân mật của 「いいえ」)",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "サラリーマン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "サラリーマン",
        "back": "người làm việc cho các công ty",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "ことば",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ことば",
        "back": "từ, tiếng",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "物価",
        "kanji": "VẬT GIÁ",
        "pronunciation": "ぶっか",
        "back": "giá cả, mức giá, vật giá",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "着物",
        "kanji": "TRƯỚC VẬT",
        "pronunciation": "きもの",
        "back": "Kimono (trang phục truyền thống của Nhật Bản)",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "ビザ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ビザ",
        "back": "thị thực, Visa",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "始め",
        "kanji": "THỦY",
        "pronunciation": "はじめ",
        "back": "ban đầu, đầu tiên",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "終わり",
        "kanji": "CHUNG",
        "pronunciation": "おわり",
        "back": "kết thúc",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "こっち",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "こっち",
        "back": "phía này, chỗ này (cách nói thân mật của 「こちら」)",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "そっち",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そっち",
        "back": "phía đó, chỗ đó (cách nói thân mật của 「そちら」)",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "あっち",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あっち",
        "back": "phía kia, chỗ kia (cách nói thân mật của 「あちら」)",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "どっち",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どっち",
        "back": "cái nào, phía nào, đâu (cách nói thân mật của 「どちら」)",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "この間",
        "kanji": "GIAN",
        "pronunciation": "このあいだ",
        "back": "vừa rồi, hôm nọ",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "みんなで",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "みんなで",
        "back": "mọi người cùng",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "～けど",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～けど",
        "back": "nhưng (cách nói thân mật của 「が」)",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "国へ帰るの？",
        "kanji": "QUỐC QUY",
        "pronunciation": "くにへかえるの？",
        "back": "Anh/chị có về nước không?",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "どうするの？",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どうするの？",
        "back": "Anh/ chị tính sao? Anh/chị sẽ làm gì?",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "どうしようかな。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どうしようかな。",
        "back": "Tính sao đây nhỉ?/để tôi xem.",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "よかったら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "よかったら",
        "back": "Nếu anh/chị thích thì",
        "collection_id": "31"
    },
    {
        "front": "いろいろ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いろいろ",
        "back": "nhiều thứ",
        "collection_id": "31"
    }
]